覺唔覺砌杯比賽好撚on9

on9鬼佬先會玩

係咪疊杯 再收埋返埋嗰隻
完全冇意義既比賽

可以做侍應